[經濟戰] 對抗死城 振興本土

國外有國際經濟戰 本土有本土仗
家下明顯正苦就係想減人流 做死城
閂商場 提早收鐵 迫人唔好行夜街 做到經濟簫條 無購買意慾
凡敵人擁護的我們就要反對 家下機會黎喇
成日話地產霸權 你最近幫襯自已附近地區小店係幾時
唔係叫你合埋眼 鳩幫襯 當然都要岩口味 有質素
拉藍抗紅 游說地方商鋪轉黃 藍底轉黃唔緊要 俾壓力佢地明點先有生路
商人買2邊係岩既 但係要俾佢知邊邊先係岩
仲有最緊要既係 要支援手足開花 有鋪夜晚開先有補級 有後路
呢場仗 打2,3年話唔埋 唔可以俾自已係後勤方面失去補級
錢繼續搵 仗繼續打

寧化飛灰 不作浮塵
香港人 許勝不許敗

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

簡單D黎講
無惠康百佳就家興 HKTV

同埋多D出街食飯 買野飲

PISH

買波鞋可以點⋯⋯
最近跑多左步對鞋爛左想買返對

無屋村鞋鋪? 長沙灣/ 深水埗?

PISH下先

邊間酒吧係黃?!

TAP?

Say no to Dead City, Fight for the Local Economy.

pish

唔好俾宵禁嚇倒.

封鐵玩宵禁其中一個目的就係想條街冇人去cover勇武打遊撃

夜晚放工返屋企後, 出街散步, 去幫襯多年冇去過的街坊小店, 食吓宵夜吹吓水, 同D街坊connect吓聯絡感情, 順便撚吓9先返屋企瞓覺.

青衣得個爛9街市賣大陸鞋

落荃灣啦咁

有冇推介邊間

我都無 不過眾安定楊屋道果邊有地鋪！？ 去望下啦

應該係黃掛